自殺呢樣嘢呢。。。其實我都有諗過呀

小弟dse考得麻麻啦，唔夠入大學
衰咗之後我就入HD
我不停同自己講我要考翻入大學
如果唔係我老豆會睇唔起我
我亦都會睇唔起自己
sem 1 得3.12
sem 2 仲要俾個教書好含糊嘅呀sir教我 3科
當時我都好憎佢，好驚被佢累到我
最後個 sem 我爆咗上 3.78
sem 3 食正雨革 初頭都有出去罷課
後尾專注翻學業 ， 3.8
sem 4 自己鳩 hea 低分咗
但最後都拎咗兩個 ugc offer

到入到大學
自己情緒病開始嚟料
因為我之前 人生目標得入大學一個
入到後，條人生路點行， 我完全唔知
中間一直因為努力讀書而抑壓嘅情緒
完全爆發
再加上食藥嘅副作用， 我連學都翻唔到
最後defer 一年
我確診患有情緒病(焦慮症)同強迫症

輾轉反側，最後我用咗三年時間，完成嘅學分都係唔理想，成績都唔好，所以我喺舊年毅然放棄大學學位，去搵翻我生命嘅價值

過去一年，我試過好多嘢呀， keep 住翻工、做直播、租工廈、寫歌，等等
講真我份人好五時花，六時變
連我自己都唔太肯定自己想做乜
上一排可能係咁翻工
呢排社運，我就係咁Mon post
下一排 我都唔知會點
未來係點，無人知架

呢一刻我知道有好多人有情緒問題
我自己都有
我自己都擔心自己將來想做乜
我自己都擔心香港會變成點
要唔要移民？ 移民又有無能力？
撤回？ 真係撤到？
我真係唔知架
你又覺得邊個100%肯定咁答你得定唔得姐

自殺呢樣嘢。。。其實我都有諗過呀
但我從來無自殺動機

點解會想自殺？ 源自無力感
既然咩方法都無用，咪不如自殺了斷
咁講真，係咪所有方式都無用呢？
好多嘢都要長時間去做，去鍛鍊，先會見到小小成果，並唔係一朝一夕咁換翻嚟
所以，其實我地有好多嘢可以做
選舉又好，遊行示威又好，不合作又好
真心有好多好多好多方式去做
勇武唔得咪和理非
和理非唔得咪長輩圖
長輩圖唔得咪區選

衰咗唔得，咪移民囉
唔夠 錢移民，咪搵錢囉
搵唔到錢，咪鑽研技術移民囉
都真係走唔到，咪攬炒囉

辦法總比困難多
如果將人生比喻成一個遊戲
如果你被人打死， 都仲可以 game restart
玩1次 唔得玩2次
2次 唔得 3次
3次唔得 10次
10次唔得 100次
但你 quit 咗就係 quit 咗
無得俾你開返隻驚重新玩架

如果你覺得以死明志有用
無錯，真係有用架
但只限第一個囉
一個就故事，一百個就數字
人係會盲目架
你跳多幾十個落去，你覺得有用咩
分分鐘仲會淡化咗前人嘅犧牲

如果你睇完我講嘅嘢都係覺得好唔舒服
我教你一個方法
即刻同我去海洋公園玩十轉跳樓機。
你就知道你究竟係咪真係想死
人去到生死關頭就會知道自己想唔想死

如果你玩完跳樓機， 都真係好想死
回覆，我再覆你
I will stay with you.

抗爭令人好絕望，入嚟傾下偈

好過大把正能量po

佢地正能量 ， 我正撚樣能量

我就係好無力我覺得唔洗撐落去先係解脫咁

齊上齊落
要撐就一齊撐
要輸就一齊輸

呢刻你唔想撐
就由我哋撐住你
到我地累啦
就到你撐翻我地

電話都會無電啦 何況係人呢
其實攰真係OK㗎 頂住啦出面好多同路人㗎大家

如果想自殺既朋友 想自殺 建議綁住炸彈 攬住777一齊死

因為你地既死 對政府無影響 又會影響到其他有自殺傾向既人想自殺

只有咁死先有意義

激進d又相對溫和既就係學十年咁自焚

香港地真係好多痴線佬